何文田常樂區出現大量疑似武警

麻煩各區咁多位手足幫手睇下各區有沒出現呢個情況。屌你老母成班大陸閪落黎搞事

睇唔到圖丫！

痴線，連登跪低左啊？upload唔到圖既